fifa 17 pro club 招人

有無人入隊，要兩三個，長期停留D2 ,D1，主要踢防中同後衛，有意俾psn 黎一齊玩下

p

有意